林鄭指香港因高鐵進入「幸福時代」 相信市民會歡迎一地兩檢

廣深港高鐵香港段即將在周日(23日)通車，行政長官林鄭月娥說，高鐵香港段都對香港有廣泛的重要性，而本港市民能感受「一地兩檢」的方便，相信會得到市民歡迎。

林鄭月娥接受內地媒體採訪時說，高鐵香港段雖然只有26公里，但效果非常好，能將香港直接聯繫到國家非常龐大、而且不斷擴展的高鐵網絡，無論是經濟發展還是改善民生，都對香港有廣泛的重要性。她舉例指，未來如果經常要到深圳與深圳市領導開會，乘坐高鐵香港段會非常方便，從西九龍總站到深圳福田，只需十多分鐘。

她強調如果沒有一地兩檢，高鐵的好處就不能發揮，又指享受高鐵紅利的香港市民也將邁入「幸福時代」。高鐵香港段歷時8年興建，最大挑戰是成功落實「一地兩檢」通關程序，她相信高鐵開通後，香港市民能夠感受「一地兩檢」的方便，相信市民會很歡迎。

林鄭認為，跨境基建佈局非常完善，有利於提升粵港澳大灣區的人流、物流、資金及資訊流通，通過基建的聯繫，有利香港融入國家發展大局。她有信心通過特區政府與國家鐵總簽署的備忘錄，可以將高鐵香港段做好，即使營運過程出現問題，特區政府與鐵總也可以協商溝通。

屌你老母啦

好撚嘔心

人無恥 便無敵。都已經無野阻到佢

DLLM，原來風災人禍唔係首要任務

上次借車禍高調攪鳩九巴，肯定有陰謀

第一班車都未開，就話效果好

好心擦鞋賣港都用下個腦

你們的幸福

林鄭班仆街死撚曬就最幸福勒

又強姦民意

不如索性將香港變做直轄市

係共狗9官幸福，關香港平民撚事

係進入佢既幸褔年代
佢都交晒貨

一千億起條冇人搭既廢鐵不如起過條東鐵佢啦。

何止幸福時代，直頭美麗新世界

幸FUCK時代

被FUCK仲要慶幸仲要感謝主嘅時代

袋咁撚多錢, 條八婆好難唔幸福

曾蔭權2001年講完香港想窮都難之後就沙士
林鄭講幸福時代 ，之後 ....

咁都講得出